學霸入

小妹新學年四圍r project source, mid-term source, exam ans source

準備好用勝利既眼神係終點等同學仔起跑

想問要做學霸仲有咩要準備？